做保險有咩唔好

宏利準備入職

做都唔做宏利

咩post?

你係賣保險，唔係做保險

連依個問題都未諗好 入職做咩？